====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Délégation au développement de la région nazairienne (DDRN) Structure sans équivalent , créée en 1990 , la DDRN fut un instrument décisif du renouveau de Saint-Nazaire et du projet Ville-Port (cf . p . 51) .
Entity Name (Type) :: Ville-Port (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Délégation au développement de la région nazairienne (ORG)
DDRN (ORG)
Structure (ORG)
DDRN (MISC)
Saint-Nazaire (LOC)
Ville-Port (LOC)
Total entitiy counts: 6

